是日午餐。。狗都唔食。。。

番茄薯仔洋蔥湯米線，唔知係咪煲時放得太多水，無咩味咁

哇，真係俾狗食

吠

我想食

食屎狗

唔准咁話吉野妹

好核突

有無落鹽

依種湯要隔夜翻煲先出味

有呀

好想食，見到都肚餓5

我覺得清清地應該唔錯